[代po]女朋友消失2個幾鐘，話去跳舞

打電話又冇人聽
正常跳舞上堂應該有break有時間覆WhatsApp
Wts得一個tick,完全搵唔到佢
問佢佢話因為熄左數據
之前一星期淨係上一堂
但係今個星期變咗上兩堂
跳舞嗰度又有男仔

帽硬

同我個ex 去打拳一樣

唔信你咪跟埋去跳lor 有共同興趣唔好咩？
正常跳舞上堂係唔會冇啦啦拎個電話出黎玩

我都好驚

但係連續兩個半鐘wor, 覆個訊息十幾秒都唔使啦

兩個鐘就叫哂春咁 係唔係男人嚟？
信唔過條女咪散囉 咪害鳩人

其實扑緊野都可以覆WhatsApp
係唔信就無謂晒時間

一堂幾多個鐘

你 check下個 schedule係咪真係有堂 你唔信咪去 check下 冇人比你更清楚你女朋友 我自己跳舞通常2個鐘 換埋衫走人2個半鐘唔 check電話有幾奇？

扑完嘢咁攰梗係要訓返陣啦
點覆你呀

叫佢跳舞前打個卡咪得囉

Agger

綠帽唔怕戴 最緊要除得快

搞到我都想跳

男人老狗咁撚煩兩個鐘姐又唔係兩日大佬啊拍拖唔係要成個人俾曬你㗎 唔使要自己私人空間？

你條女去studio跳？
去開表示好正常
放break會揸緊時間飲水同mark steps 得鬼閒覆你
同埋overrun 係正常事，試過overrun成2粒鐘

帽事既

我朋友個ex話去咗飲酒，成晚無聽電話，後來得知係同第二條仔一齊飲酒，結果就分手

樓豬有咩啟發